唉。食左檸檬。好撚灰好撚頹

原來佢只係當我朋友
點解會咁
人生頓時冇曬希望
我咁大個人都係第一次主動去馬
點解個天要咁玩我

理性話我知冇可能就係冇可能
但我真係唔知之後點同佢相處好

食多幾次就冇事

咁平時佢點對你先 咁佢抵明當你係frd 你去馬都係撼頭埋牆架咋wor

我自己都好撚衰好撚廢
又冇膽當面同人講
送人地返屋企
人地唔比我送返樓下都知咩事
點解仲要咁蠢打電話同人表白
依家都唔知點繼續呢段友誼
更加唔好話聽日點返工

屌 佢即該應承做你條女你仲驚啦
慢慢黎啦

應該唔會再有下次
我真係冇乜勇氣

其實真係好朋友嘅對話
係我自作多情

會唔會傾多排就有機

屌好中呀

我呢啲唔係好識點去突破個朋友關口
唔好話拍拖
女frd都唔多個
再講我真係唔係好知再點同佢傾落去
我知佢有上連登
希望佢留返幾分薄面比我
睇到都唔好講比我知

好多謝咁多位肯應我嘅人
我連傾訴對象都揾唔到呀
好多謝各位

表白第一次就放棄？

照樣大方 約佢

搵佢食飯睇戲。唔怕7

起碼仲可以一齊玩。增進下感情。照樣有事無事搵下佢

衰左就龜縮匿埋仲撚7

又好似好啱
咁我應該用咩心態去面對佢
（我面皮真係好撚薄）

仲未年代 表咩白姐抵輸啦

表白

樓主敢表白已經好有勇氣
我連wtsapp搵佢都唔敢 望住佢online變offline

You are nothing
唔係個個有機會送人返屋企架

照番平時咁
不過可以再主動小小
佢唔出係佢問題
你表白完只係比佢信息佢 你鐘意佢
唔好怕7。但又唔好咁痴漢
正正常常。大大方方咁同佢交流囉
你依家約佢又唔洗搵藉口tim 幾撚方便

係，我真係好撚柒on9
不過我就算做乜都係輸
可能唔做先係贏
起碼自己依家唔洗揾窿捐咁撚柒
留翻幾分薄面比自己
唉 冇feel就係冇feel

我勸你唔好學我咁on9
依家我叫做徹底玩完
你自己好好加油

那夜誰將酒喝掉

唉好驚煩到佢
打完比佢之後就冇再對話過
好撚憎自己乜都畏首畏尾
如果唔係屙尿用條jer我都唔知自己係男人

照平常咁約佢啦，當冇事就得(盡量啦)

其實都係送到樓下商場
佢截住我叫我唔洗送
點解我都咁唔知訂
唉

多謝你
我今晚好好沉澱下先

樓主大約幾多歲
除非佢避開你啦 唔係照平常咁相處就好
同埋睇你想繼續定放棄啦
之後既事話唔埋既
加油啦

樓主 加油

你依家係頹d架啦
不過其實無乜野
佢又唔係話討厭你
你頹埋今晚 整理番好個心情
再正常咁開始第2回合囉

24
我好耐冇試過咁鐘意一個人
今次仲要係人生第一次單獨約一個異性
唉

多謝你
祝福你

我答你 我個FD 第一次表白FAIL 再約 到第二次成功左 佢地拍左十年都有
你自己諗

多謝你
諗諗下都好嘅
好過之前個d暗戀完又冇下文
今次起碼叫爭取過

人人都試過食檸檬嫁啦！
無野既！再努力過啦！

個女仔有冇講返點解第2次仲應約
或者佢點解第1次唔受第2次會受？

你問我個FD 快D現身

有時 係有野 根本唔洗表白

你已經有勇氣過我好多

不過呢個女仔真係好好
我話請佢食呢餐
佢係都話佢比一半
同埋好多時我dead air唔知講咩好
佢都會揾野講緩和下個氣氛
佢係好話頭醒尾好叻嗰d人
我又真係襯唔起佢

記得唔好一時衝動
每做一件事都要諗清諗楚
(唔好學我)

放心 我就係冇勇氣到一個地步
未溝過女

巴打我好明你。。 雖然我無表 但係都知佢唔鐘意我 真係灰到想死 見到佢個心又會拿住拿住痛

我以前每日嘅動力都係打機
唔知幾時開始同佢傾計已經變成左我生活嘅動力
我每日放工都係第一時間覆佢
為左佢覺都遲d訓 機都唔打
的確呢d喜悅係打機比唔到我
都真心好多謝佢

表白係feel到對方對你都有好感先work 你同人0曖味 完全係單戀 就咁撞埋去梗係死

你都知結果嘅話
真係無謂死纏爛打
留返幾分薄面比自己

念在同樓主有緣
祝福你

多謝你
我都係沉迷返idol算
起碼唔會害人

同意 不過我自己抵死
當局者迷

係果度食就唔好食果度屙，無聽過？

我係返工識佢
但永遠都唔會再同地方工作
亦都因為咁我先鼓起勇氣約佢

你唔係好耐無試過，你根本係第一次
抵你輸

巴打 要堅強

佢點拒絕你?
識左幾耐 出過幾多次街

多謝你

佢好婉轉咁講
我覺得佢講個原因唔重要嘅
唔鐘意就係唔鐘意
識左半年有多
傾計就近呢2個禮拜先多
第一次出

啱 我抵死

人生總有第一次
講真世界上同你夾嘅異性一定唔止一個
唔需要抱著佢係真命天女嘅心態而去耿耿於懷

巴打多謝你
我都好開心自己行出左第一步
雖然好柒
但起碼有踏出過有爭取過

我反而想表完白就死心

自己諗下有咩後果
承唔承受到
你要去冇人阻止到你
不過你面前有我呢個人板你睇啫

傾計兩星期既事 咁你鐘意人d咩先
咁人地都單獨同你出 你第一次出黎就要送人返去？
會唔會人地唔想你知佢住邊 你急左d囉 如果你真係鐘意人 都唔會咁快有放棄既念頭 太易得到既佢同你都唔會去珍惜啦 試下keep住傾多排再講啦

傾左2WEEK 都出黎約會 你咁快表白即係迫人拒絕你 太快

多謝你
可能我真係太chur

所以依家諗返都覺得自己好on9

根本唔關事 我同你講 我識咁多pair 情侶
100% 都係一星期至一個月就一齊
基本上過左呢個時間唔係話無可能 機會細好多囉
另外我睇你最好斷聯絡啦
講真你真係可以當佢普通朋友咩 唔好俾藉口自已係個錯位關係上
死拖爛拖好快時間無晒人地又唔會付出俾你

利申過來人

比d誠意追下再講 試諗下 當佢半年內有其他男仔傾幾個禮拜就一齊 咁你都一定無行啦 easy come easy go 問你自己有幾鐘意佢 定其實怕魚怕失敗自尊心問題

其實係好事嚟嘅 好過你成世都唔知自己得唔得 一定會後悔

樓主哩啲處男性格註定無得救
再有下一個係咁樓主都會忍唔住表白

傳說中既毒撚仙氣溝女法

表白？咩來㗎？食得㗎？
拖埋攬埋舓埋扑埋都唔需要表白啦
表白來做咩？

你有勇氣表白已經好好

食咗一次檸檬
照追 最後唔洗半個月得米

照樓上話齋，檸檬咪檸檬，你有咩可以輸？
追女仔好正常姐，又唔係叫你做狗公。

利申拍咗4年 應該就散

多謝各位！
沉澱左一晚好好多

唔好再上心啦

你都係

人生嘅嘢，邊有得話永遠順風順水
今次衰咗，頹完一輪咪move on囉
講真啊，你肯表白都係一件好事，總好似收埋收埋唔講出口然後十年後喺到後悔
樓主你要記住，你真正所追求嘅並唔係呢個女仔，而係搵一個真正能夠同你敞開心扉，能夠令你開心嘅人
退一步諗，今次嘅失敗，先係踏上幸福快樂嘅第一步呢

多謝巴打一言驚醒，
我個情況同樓主唔同，
對象冇同我睇戲，又冇約實，然後佢同其他人睇左，所以我有少少嬲，成晚+朝早冇同佢講過野，
然後見你話「大方d」，我就主動同佢講返野，然後頭先就lunch一齊去買野

朋友我當你一世朋友

一樣米養百樣人
你用返同一種勇氣 , 同一個招數
試其他女 , 試到你出pool 為止
信我 , 有膽媾 , 就有女

試下下次約佢出街睇下佢重受唔受啦
出姐係重有機

24都咁樣
樓主之前有無拍過拖?
出第一次街就表白

好過比人當水泡

第一次係咁架啦
廿四歲仔當買個教訓啦
表白呢D on9嘢衰過一次 記得以後唔好啦

如果對方都對你有 feel
佢自然會比晒機會明示暗示兩個人行埋一齊
就算唔表白都自然會拍拖

如果對方冇feel / 未夠feel囉喎
表白咪盞自己囉嚟衰

同埋女人睇呢D嘢精甩尾
唔表白你估對方唔知你想溝人咩
唔督爆你就係想有人繼續對自己好 同時又唔會比壓力自己咋

你表白咪即係迫人即刻表態 斷人後路
迫人開口拒絕你啫

表咩白吖，條女like唔like你自己知啦
Like你就身體語言啦
唔like既你都改變唔到

巴打多謝你

係碼知答案

我都好撚灰，成年都recover唔到

彷彿未夠好就是一種罪惡

下個更可愛

仲有冇同佢keep住wts?
我都同左個女仔表白 佢都拒絕左我
而家仲keep住wts

有
但feel到佢冷淡咗好多
應該係唔想比假希望我

唔一定嘅
你揾佢都得㗎

走啦
下個會更好

ps: 同樓主差唔多情況

冇藉口搵佢呀

一撚定係女人